「急問」有冇巴打知原廠驗車要搞幾耐？

5000公里原廠要驗驗，
順便換機油

通常呢啲有冇得即日拎車？

Ps: 聽朝要驗，但諗諗下後日要用車

剩係換油既話通常都得，不過你怕攞唔切咪cancel booking用完車過兩日先去囉

信巴打啦，博一博

thanks bro

一定有得即日，除非架車有大問題；要整野會報價俾你先，唔會即刻整。

不過大前提你要問清楚幾點入車先有得即日拎番車

感謝

5000就要驗咁煩
我次次都行多一萬幾千先死番去驗

唔問原廠上黎問

新車好多引擎屎

新車除左第一次換油係必定要換之外，
之後都係呃你返去續保養 ，
幾多公里返去其實都冇所謂。

我係Toyota
我驗咗3次。
2次即日攞
1次佢有特快位，1個鐘就攞得

我第一次過萬先番去

次次都1個鐘搞掂
利申: 九龍灣toyota